中移動收皮！！！

霎時間上唔到網 屌